non-jupas 中大港大幼教(幼教人入)

有冇人報左港大應用兒童科學或者中大幼兒教育(文學士兩年制)
有冇人收到offer？
想問下有咩分別？
係咪兩個都係同bed唔同 變左之後如果做幼稚園都要補翻個pgde/part time degree？
求解答

推

想問呢兩間u gpa要幾多先有interview

有冇人報埋eduhk 既part time幼教degree?

有冇人知道cu幼教jupas入大概dse要幾多分

我

中大幼教讀完兩年係個degree黎 唔洗再讀part time degree